出一次街，開聲4次叫人靜d係咪我問題？

1.搭緊車叫人唔好開聲玩電話
2.個阿伯喺正我耳邊用銀仔狂敲支扶手我叫佢停
3.4.睇緊戲叫後排幾個小學雞收聲total兩次

香港人到底有冇可能學識喺公共場合要專重其他人安靜既權利？

咁你可唔可以叫地鐵電視靜d，小弟毒撚唔敢講

呢度香港黎
你適應唔到唔該返去你祖國

由頭到尾完全冇人幫口
個個置身事外
尤其戲院入面坐正小學雞隔離d人咁都忍到

去靜音車廂

好多支那DNA C9 阿伯 大聲公開私人野

咁樓主其實都可以行去第二度，坐去第二個位姐

同埋上下班繁忙時段未必可以揀到車廂

唔出聲會助長呢d自私行為

買返個降噪藍牙耳機幫到你以上問題

係你有問題
點解周圍d人都唔出聲？

你不如喺屋企唔好出街

依家再嚟一次巴士呀伯嘅片
個結果應該係會俾人拎嚟話「係噉㗎啦」「香港人支那DNA」「冇人去阻止佢地」「好想移民」

你生錯地方，支那種人天生嘈吵，而且廣東話又響又粗魯，最重要呢度D人同支那人一樣係唔會理人感受，你都係快D走，唔係日日對住D賤物好快癲

似係你適應唔到

去睇戲降乜嘢躁藍乜嘢牙

大陸仔過慣冇規距既生活
落黎香港要跟香港嗰套生活先叫適應
依家你班大陸厘將你地套九流文化帶落黎香港
喺我角度叫接受
有乜理由要香港人放棄本身優良文化去接受大陸無禮貌唔專重人d仆街思想？

下次試下對住部電視大叫 靜D啊！

仲有

根據兒登仔啲觀點

你被分類嚟 正義撚 、唔識迎合個世界

適應唔到開聲講冇問題嘅

好想同你日日同一架車返工放工

睇戲叫人唔好嘈我都同意
但搭地鐵敲啲扶手呢種程度嘅聲音都接受唔到？
香港本身又冇地鐵車廂要好安靜呢種文化
亦都冇咁嘅規矩
即係好似有人搭車打車輪咁，你頂唔順咪自己行開囉

我覺得睇唔順眼開聲講本身冇問題
但你咁小事都形容到好似有人喺車廂夾band咁
仲話其他旁觀者點點點
甚至香港人DNA乜乜乜
會唔會你自己都有啲問題呀？

唔好話香港人吖，有時見啲白人鬼仔搭地鐵仲嘈啦
使唔使咁重怨氣

越講越多黐線佬出現
用銀仔狂敲支扶手敲到亨亨聲都要接受？
仲喺正人地耳邊敲喎
開頭我以為有顛佬上左車咋

支持樓主屌柒冇公德心既柒頭

睇戲啲人真係好撚嘈

開電話mon果d撚樣一樣
次次都想踢鳩佢地張凳
利申毒撚唔敢踢

有次去isquare imax
我後面嗰行個鬼佬用英文屌柒我前面條大陸妹開mon
我坐中間做翻譯
個大陸妹隔一陣都係要開

搭地鐵敲乜嘢扶手
唔會影響到人？條柱你扶晒？

我以為公眾地方唔好做啲滋擾到人嘅行為係常識同家教嚟

支持樓主

上次睇戲 隔離有對中年兩公婆係度邊睇邊傾劇情
一完場我就當面屌柒佢地話 ：咁鍾意傾 返屋企睇碟啦
佢地呆一呆 個男人細細聲話：哇 而家啲人咁惡嘅
我再返轉頭講：你唔嘈我咪唔惡囉

嚇到個女人即刻拉個男人走

面對呢啲人 最緊要出聲屌柒佢地 無家教唔好出街啦

明明開場之前有段片叫人靜唔好嘈住其他人
總係有班柒頭智商太低睇唔明

我好細個係成日見d麻甩佬排隊等巴士無聊用銀仔敲鐵欄
喺街空曠地方都算啦
屌你車廂裏面敲扶手
要幾冇文化先做得出呀
樓上條L樣仲話冇問題

當正自己屋企咁 大大聲食野 大大聲傾
「係咪呀 我都話會咁㗎啦！」
正撚樣嚟

可能佢都係咁無文化

支持樓主

我就係唔夠膽叫我靜
廢老煲劇睇大陸片大大聲真係好想屌柒佢地

屌你老母返小欖啦柒頭

痴撚線，呢個post係咩事？
一堆支那基因嘅人衝入嚟想帶風向？
香港幾時開始連喺公眾地方騷擾其他人都變得合理？

次次出街都好躁底
有次見到小學雞玩lift掣，狂揼咁啪啪聲，好後悔冇埋去省佢

完全支持你。我一日無限次。認真，想搞個香港人社會行為組織。

支持 毒撚打丁打到連維持尊嚴 保護公共環境都唔夠膽 點得呢

收皮啦精神病人

點解你唔落車
我依從緊連登仔邏輯

樓主你無問題呀!

好地地點解要敲扶手整啲噪音出嚟影響人先？
同埋樓主都講埋直頭係佢耳邊

支持樓主 我都日日屌唔少痴線佬/婆
冇啲家教

支持 香港好需要多啲樓主呢類會面斥不雅嘅人

放工見到班𢦀鳩兩道門淨係開一邊，我都會岀聲話你地係咪𢦀鳩迫埋囇同一邊？

嗰日同同事講起類似話題嘅時候佢講咗句:
班人硬係要解決提出問題嗰個人
sad but true

隔住個moon都覺得好嘈
而家出街已經習慣7成時間戴headphone

你係咪離開咗老母個臭閪適應唔到正常世界呀

係咪唔識字定睇唔明？
係戲院睇戲講嘢嘈住人係正常？
搭車開speaker煲劇逼全車聽又係正常？
你係咪新腥港人

支持樓主，見到唔啱嘅野就會屌！唔似平時啲人食花生、懦夫咁樣

支持啊 依家d人好似冇依d意識
唔理你咩種族 我都會好聲好起提醒下
有d會用鄉下話屌翻我添 但我唔理
講完就當盡左公民責任

香港從來都冇日本嗰種睇“空氣”嘅文化，成班自私撚做嘢之前都冇諗過會唔會影響到人，同埋人人都咁做會有咩後果
最好就全街人一齊唔插耳機播歌播片，全部人一齊大聲叫大聲講嘢

多謝樓主開post，又可以block晒啲大陸喱
btw支持樓主

Respect

試過一次 喺巴士上層有對母女
個阿媽一直用鄉音話講電話
個女都叫過佢細聲啲
咁個大媽當然無理佢
好啦 講完個電話
點知就開始大聲錄voice message
一直喺我後腦轟炸
我終於開口請佢安靜啲
然後佢個女補刀
「叫咗你係車靜啲，畀人話啦」

全程車 真係無人出過聲
只會見到啲人面有不悦 但又唔敢開聲
其實遇到呢啲情況
未望住佢 睇佢醒唔醒水
唔醒嘅 禮貌地叫對方唔好嘈到人
唔聽嘅 未屌鳩佢囉

香港呢個地方 係要靠我哋每一位一齊去守護
樓上果班腥港人
嚟到文明社會 學吓禮貌
吠少啲 吠細聲啲 乖

好快，仲有鄭捷

入返你老母個窿啦

我睇戲叫隔離個師奶收聲4次
仲有左後有個師奶帶野入場食到沙沙沙聲 勁影響

你做得對。香港人唔會咁，係啲新移民先會大聲播，正一生蕃。

安靜是孕育文化的根本
所以啲人話香港人冇文化真係駁唔到

我成日都屌果班大大聲播片，voice message，打機嘅仆街冚家產

你咪個癲佬囉

暫時睇起上嚟你都係正常的，因為你都只係識得D7阿伯同小學雞；等你有日夠胆D9啲蝗同蝻先再post上嚟啦。

戲院我都成日開聲，通常細路情侶
討論劇情個d
好少有人敢駁

啲人會話佢地有言論自由 佢嘈唔關你事

巴士呀叔都話大家都有權講野
你點駁佢
大唔大聲冇標準

只係對聲音敏感啫
自己聽歌算啦

支持樓主

睇下你幾多負評

戲院嘈真係最黑人憎
自私到 阻住真係欣賞套戲既人

2同3ok
1係地鐵開聲玩冇咩問題
地鐵本身係嘈

估唔到咁多人屌樓主

樓主做得啱
啲撚樣唔畀人話過係唔會停

宜家啲人冇公德心

支持

哇 大開眼界
入左黎呢個post 先知原來咁多連登仔覺得公眾地方嘈係應份
地鐵巴士無話唔俾傾計 但注意聲量囉 不嬲啲大媽大聲講電話都係黑人憎 依家出現到好多人電話開大個喇叭簡中唔屌？ 用銀仔敲柱呢啲痴線行為更加唔知做乜鳩
睇完回覆發現香港已死

分分鐘會有豬屌返你轉頭先恐怖

呢啲屌都廢事
試過係佢面前扮傻狂點頭 係係係 跟著佢即刻收聲

因為一開聲鬧就會俾班老母屌你無愛心

如果巴士有人大大聲播片
巴打會點樣話佢哋

利申細膽毒撚想學嘢

支持樓主
好撚憎噪音

知唔知聲音同噪音嘅分別

希望香港多啲樓主呢啲人

利為

樓主做得好，香港充斥住呢d 唔顧其他人o既自私精，特別係內地冇教養o既人渣，真係要勇敢d 屌鳩佢地

樓主做得啱呀
坐車個陣有人嘈 好聲好氣叫佢地細聲啲都唔識收個啲
我就會屌出聲

係搞一定加入，我都係日日搭車都屌人嘅人嚟

唔好出街

條仔咁廢飛咗佢啦，正一懦夫吞聲忍氣

話唔定你真係遇到病人 香港地好多人都有精神病

樓主岩，近幾年班人開始唔理其他人開大喇叭

一係大大聲傾偈

有人出聲都好，怕事果d 就自己帶耳塞

出面叫過幾次靜 唔知點解佢地勁驚咁講ok
又唔係做賊

係你耳邊敲扶手
要幾矮個扶手先會係你聽邊

係咪大聲到影響佢聽覺先？如果係咁當我錯

無打柒佢地係你問題

大聲傾計當然有問題，但食野真係好難無聲，本新戲院都賣爆谷薯片，唔通我要放塊薯片同爆谷入口「莓」到溶先吞落肚？

公眾場所有小小聲好難避免，頂唔順既去高檔小小既戲院，睇早場或者午夜場 靜到你驚，地鐵巴士就唔岩你地嫁啦，uber同的士啦，俾多小小姐。

巴士地鐵唔好同人地日本比啦，人地搭一個站圍返都成14蚊港紙，香港東鐵由上水去到紅磡人地先收你幾錢？俾多小小坐頭等囉，咪一樣嘈，老實講你飛的個的士佬開個電台都未必岩聽啦，又投拆啊？自己揸車咪乾手淨腳囉

睇戲試過𨳒柒大媽唔聽我開電話燈射9住佢你講撚完未
跟住先終於識收聲

順便宣傳下
其實呢啲野叫無公德
成日見啲紅底報用埋啲乜7野不文明我真係𨳒你老母

支持巴打

唔捨得佢
掉轉頭諗 其實佢想我唔燥都係想我開心啲姐

你明唔明正常食野同大大聲食野嘅分別
未識分返去叫你呀媽教你

從來無人講過少少聲都接受唔到
就算係我、樓主同樓上啲巴絲
都一直只係話：敲扶手、播野唔用耳機、大大聲講野、大大聲食野呢啲好滋擾
從來無人講過要其他人一粒聲都唔出

咁似你真係有問題
可能好小事都開聲屌人果種

坐我隔黎開speaker 講電話我會答佢咀
上次坐小巴隔黎呀叔又係咁
我控個頭埋去佢電話問佢老婆傾今晚去邊食
嚇到個呀叔閂speaker.

小巴扶手響撚正雙人座位耳邊
嘈撚到爆耳

1，3，4合理但係香港人就係咁下等

好撚好笑呀

係個D人問題

一開始以為成班假膠叫樓主適應
心諗我係咪入錯台
屌你真係cc台
心照啦

交通工具成日遇到臭西
已經驚坐二人位逼 會膊頭掂膊頭
特登90度對出坐 仲要留返多啲位俾入面
係都要屎忽磨我背脊咁撞埋黎坐
死臭西

性格陷阱： 過度強烈的道德使命感。

性格原罪： 憤怒 (Anger)。

性格優點： 智慧。能客觀與實際的做出最佳判斷，很清楚如何正確地完成目標。

每日活動：

注意對/錯二元思考模式
以不滿的感受為線索，發掘潛藏的怒氣
學習以正面的角度看待一切

因為港豬最欺善怕惡 典型支那人格怕事

一號型性格簡介

“我是個理性、客觀的人。”
“大多數的時候我都是對的，如果人們肯聽我的勸告，這個世界一定會更好。”

性格特色： 理性的、命令的、要求完美的、嚴厲的。

基本恐懼： 瑕疵、被責備。

基本欲望： 正確，做對事情。

從屬動機：

為了實現理想，改善社會，導正社會，努力控制每件事情以避免錯誤發生，證明自己是對的，免於受到責難。
健康狀態：

健康的一號人非常正直，是非分明，有強烈的道德觀。他們理性講道理，自律，穩健有節制。擁有高度的倫理道德感，對他們而言，真理與正義是最基本的價值觀。誠實與正直使他們成為傑出的道德師表、眾人的典範、以及真理的見證。他們極有原則，要求公正無私、客觀公平，願意為眾人的利益提升自己。他們把阿波羅的理想具體化，培養美德，達成完美和平衡。

一般狀態：

一般的一號人覺得自己有一種高上的義務，應該親自改善每一件事。他們可能變成革新者、評論家、或是高尚主義的理想主義者。他們提倡各種主張，為理想而工作，希望事情朝著他”應該的”狀態發展。他們害怕犯錯，認為每件事都應和自己理想中的情況相符；他們做事重程序、乾淨俐落、鉅細靡遺。然而同時也缺乏人情味、不苟言笑、在感情上較拘束。他們嚴格控制自己的情感與衝動。他們的思考方式重分類與歸納，將每件事二分為是非黑白對錯。對每件事，都有很多意見，看到不對勁，會糾正別人。對自己和別人都很挑剔，愛批評，沒耐心，吹毛求疵。他們是完美主義者、工作狂、對自己和別人永遠不滿意。

壓力方向：

第四型。

安全方向：

健康的第七型。能接受現實中的不完美，包容多元化，變得理性、人性與喜悅。

莘莘學子你繼續讀死書啦
有錯唔出聲會縱容錯誤都唔識
將來你帽左記得包容樂觀接受唔好出聲呀on9仔

樓主算係好有勇氣，好多人都選擇沉默，
話說我啱啱都屌完件廢中巴士播歌，
佢凶鳩返我，但我一打999佢就即刻停。

睇戲坐去第二到？笑燃死

每日150+中國遊客
噪到仆街

唔排除你有時係岩
但可能你有時小事都屌所以啲人會好避忌你
但我只係估
唔知咁多

小咩事 基本野就等於小事咩

尋日晏就搭巴士返屋企 係深水埗上車一陣
就有個人大叫玩電話唔好咁大聲係咪樓主？

我見過司機出聲屌tim

屌過啦， 有個大陸婆係巴士度開大個電話睇片

我臨走果時都話佢。你電話睇片真係好嘈

好彩佢個樣都有悔意

1同2冇問題，34就睇你睇咩戲啦。迪士尼片就預左架啦

呢啲真係基本嘢，班撚屌就係睇死其他人死忍先事無忌憚，
講道理唔係對個個有用，你惡得過佢，佢先會笠水。
單單都話小事，呢個社會就會污煙瘴氣。

有次排緊隊等上輕鐵
前面有個阿叔開最大聲播片
我叫佢關左聲佢
個柒頭阿叔又係用嗰套歪理話條街本身都嘈有乜問題
我睇住佢後面個阿姨淨係識搖下頭唔出聲保持沉默
上到輕鐵個阿叔仲變本加厲專登開套動物片隻雀仔好响支支聲咁叫
如果個個都肯齊心唔好怕事出下聲等d柒頭知錯香港根本唔會變成咁

樓主做得好

你無問題

跟本好多人都好嘈，d大陸佬仲on9，坐巴士行到最尾，見有位，跟住大大聲叫車頭d親戚過黎坐，真係係大大聲，如果10係最大聲，佢係9

我喺屯門sor

有次去澳門
個大陸厘喺正司機後面剪指甲
司機即刻叫佢stop
我睇住個大陸厘個樣好似好愕然咁
更係成世人慣左四圍剪指甲第一次俾人話覺得吓乜唔得嘅咩

唔屌唔得 我都會屌柒呢啲人

我同你一Q樣， 啲人唔停車熄匙我會去拍佢嘅窗

喧嘩最撚耍家

但其實開口有d人都係無用，d人係唔識反醒自已架

大陸佬呀，大媽呀，個d永遠活係自已世界

只會黎多獲巴士呀叔

港人質素低

唔識尊重人
所以去親日本搭鐵都覺得好自在

屌你老母
啲大陸啊嬸
成9日撘車播劇
鬼死咁大聲
唔撚想聽佢啲支那劇既聲

係 所以我點都出聲

咁就問題
可能人地覺得唔係錯
或者冇所謂
或者你語氣可以好啲
例如你開門個例子，可以唔洗話人on9

要靜就去圖書館la

繁忙時間都唔開埋另一邊
講緊手推嘅玻璃門
兩個方向嘅人都迫埋同一邊
咁班人仲唔係𢦀鳩？
或者咁講啦 班人自私精？
明明兩道門就係for一個方向開一邊
依家就兩條相反方向嘅隊都淨係用一道門
喺大家都迫埋一齊而道門冇壞嘅情況下都唔開..

真心唔明點解叫人出街唔好整聲?
圖書館戲院okay fine
但你搭車, 係街, 呢d 地方本身就嘈架啦

迫人用耳機, 你估人人好似你咁有錢?
咁怕嘈, 點解你自已又唔揾耳機塞住耳仔
就算我唔播聲, 司機都開收音機架啦

我未見過巴士司機開收音機

咁撚過敏，建議去睇精神科，條街唔係你的，唔好以為自己係老師可以周街呼喝人

你都on9，架車係個司機既開聲緊係無問題架啦，但你係公眾地方糟，有無諗過會影響到人呀，自私精

我塞咗耳機聽埋歌都仲聽到啲「嘈音」又點計
少少聲都唔緊要
但大聲到廣播咁樣、逼全車人一起聽劇就好滋擾
同埋一個耳機好貴咩？電話跟機都會送㗎啦

前日食三哥，隔離枱坐左三個大陸阿媽婆，講野好撚大聲，叫左一細聲啲，佢唔理
直到第二次我話: 屌你老母，香港黎架，細聲啲啦，要大聲死返大陸啦
之後佢好靜好乖咁食完走

跟住我見到正面同側面枱對我點頭微笑

我見一鑊屌一鑊,屌你啲廢老大大聲聲播歌嘈到陣

有時都諗唔明
公眾地方自重真係咁難咩

有無認真睇？😂

試過
直頭撩我隻揪

樓主你呢啲先係正常人 respect!
其他人眼中可能會覺得你多事麻煩
但你完全無錯無問題
班死廢老同自私仆街以為其他人唔出聲就覺得無問題
一定要出聲屌
啱就啱 錯就要認！
公民道德根本好撚重要！

你同上面條on9一樣

係咪唔識字 唔識分咩叫正常聲同大聲到滋擾嘅噪音分別喺邊？
唔識嘅話返屋企叫你呀媽教你

從來無人講過少少聲都接受唔到
就算係我、樓主同樓上啲巴絲
都一直只係話：敲扶手、播野唔用耳機、大大聲講野、大大聲食野呢啲好滋擾
從來無人講過要其他人一粒聲都唔出

怕你睇唔到呀 我特登覆多你一次

咪係 失禮嗰個係自己咋喎

如果我覺得你講野把聲好滋擾可唔可以叫你收聲？

做得出呢啲滋擾嘅人多數無羞恥之心，更加唔會覺得失禮，
你同佢心平氣和講道理，佢仲會屌返你老母，
所以千祈唔好怯，同佢玩到盡就啱。

on9 電話播聲可以有幾大聲請問

一野轟爆你耳仔就話
根本絕大部份都唔知佢電話播緊乜

咁你去驗下耳

呢間幾好㗎，我呀公八十幾歲撞聾都係呢度做test

祝你早日康復

開擴音都聽唔清，咁開嚟做乜？聽唔清就唔係滋擾？
你就無算GUT屌人都無理由合理化滋擾人嘅行為，定係你本身就係嗰啲嘈人嘅仆街仔？

自私乃香港人核心價值

樓主夠吉士

聽到e d聲，直頭想屌班友老母啦

無人幫口架

香港好多人講一句就算
見過有人幫口 開頭話人個個走左去 得幫口個個同條友向度嘈

你肯定有一卡車廂係靜？

你自己段野自相矛盾

條街唔係你既

咁你又咁撚大聲咁撚嘈？

見義勇為嘅人真係唔多，我試過幫人口，亦試過畀人幫，
但未親眼見過成車人一齊屌柒佢。

如果聲量已經騷擾到其他人 當然可以
唔好唔出聲喎
定你係多數俾人屌個個？

有 電視劇囉
你見呢個帖竟然有人反對就知啦
垃撚圾

我試過幫人之後個人突然唔見左
對家同我都唔無野好嘈

人地就算真係on9都唔應該話人on9
唔知你明唔明
哩啲係禮貌問題

即係話如果咁既情況
你可以打開另一邊門
然後乜到唔講出少句
咁下次唔洗比人mute咪

第一個個真係講得好岩，有時收工真係好想係車到訓下都唔得，明明成車人都靜曬，係要出聲屌先肯收埋。

其他人食花生
你死你事 無正義感

最近搭巴士
個大媽同個fd坐正我後面大聲傾計
我冇出聲坐開
仆街大媽竟然話返我轉頭
「你嫌人人地都嫌你姐」
依家d人嗰種無恥真係黐撚線

睇無聲絕境後面有一男一女係到討論劇情

下次叫我幫拖 次撚次叫人細聲都比人鬧返轉頭on99

你第一二句有無矛盾啊傻鳩？

合埋口食野會食到大大聲咩？
識唔識分正常背景聲同滋擾聲？祝你屋企晚晚樓上有人瘋狂拉凳、彈波子，頂唔順就去住獨立屋啦

講起開聲叫人靜啲 之前喺戲院睇戲明明已經睇早場 仲要係星期一至五 咁都比我撞到啲奇怪人 一家人遲到不特止一路睇戲一路叫 我差啲想報警

港豬不嬲唔會幫自己人

好感恩仲有樓主呢啲正常人

咁如果我用銀仔敲扶手但唔大聲呢

On9仲好意思問

只係諗唔到你有咩權叫人停

好老實啊，合埋口食就真係無人投訴？未免太天真啦，況且人地點解要就住就住先？正常咁食野有聲浪好平常，當然前提唔係刻意大聲食或敲銀仔果d啦，嘈唔嘈根本上好個人亦無既定標準，唔通整個分貝計咩，如果頂唔順又唔係話唔好出聲，你好聲好氣講，一般都會收斂既，唔洗下下都吊呱。你真係覺得完全無法接受咪唔好同d平民一齊享用呢d設施囉，灣仔兩千萬既樓，行上小小去中半山d價錢都幾何級咁上啦係咪？又要有要求又唔想俾多d錢，世間上邊有咁好既事？

總之一句講晒香港人咩都唔叻，自私同投訴至撚叻

因為有投訴撚，就要合理化埋真係無公德心既撚樣其實上面就正正係講緊你所謂前題既大大聲食野，而無話唔俾食野，就住就住係出於公德心考慮

無公德心無教養既人只會係諗你無權乜乜乜
咁講真，每晚十一點前喺你屋企門口搵個大喇叭播heavy metal都唔犯法架，鬥無恥既姐

無公德心無教養既人只會係諗你無權乜乜乜
睇唔出兩者既關係
十一點前播吹你唔漲 遇到既話你唔好彩

再者 唔好轉移視線諗我點解講無權 不如講下點解你咁自私要人停？
我遇到我唔會開聲屌 屌得就變左我理虧 我用咩野原因叫人停？我諗唔到

有法例講明公眾地方唔可以製造噪音
目的就係保障每個人都唔會被滋擾
即係普羅大眾響公眾地方享有安寧環境既權利係優先而且係受到保障
所以響公眾地方對其他人做成任何滋擾明顯係錯
咁樣被人侵犯左呢種基本權利
出聲叫人停都冇權？
你連呢d基本野都唔識
冒犯左人覺得冇問題
被你冒犯既又唔出得聲要忍受你呢種滋擾
你咁撚大個連呢d野都可以唔明仲好意思打咁多字出黎柒

Quote條法例睇下唔用耳筒睇片叫唔叫
Thanks

有次搭巴士有個小學雞大大聲睇普通話大陸d綜藝節目，屌，而家廢中文化傳到去小學生

乜你唔知喺連登鳩拋中港矛盾等於免死金牌?
你哩鋪大鑊啦

第556B章 《香港鐵路附例》

26A.開着收音機、卡式機等
除非得到港鐵公司書面特准，否則任何人不得在鐵路處所的任何部分開着或使用或企圖開着或使用任何會產生噪音的收音機、卡式機、雷射碟機、錄音機、便攜式無線電視機或任何其他相似的器件。

人既質素問題
快啲離開香港好過

咁要定義下條街都唔係大家既，咁你有無權力去大聲先，如無權大聲犯法既咁當然唔得，但有權去大聲既咁你就無權叫人細聲，頂多自己行埋一二邊...

香港法例第400章《噪音管制條例》

(i) 住用處所及公眾地方發出的噪音─ 第4(1)條

任何人於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，在住用處所或公眾地方發出或促使發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。

(ii) 住用處所及公眾地方發出的噪音─ 第4(2)條

任何住用處所的業主、租戶、佔用人或掌管人，於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，明知而准許或任由噪音由該住用處所發出，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。

刑罰：罰款10,000元。

有時間限制，樓主既case都係包含之內？

喂老友 先唔講用電話睇片叫唔叫躁音
即係銀仔敲柱 廢老jip jip jap jap 唔包？

好地地敲乜尻
你過度活躍

完場你先屌

笑死 而家你又咁講
唔敢應我覆你個comment
點呀？笠水呀？

無家教嘅人先會諗：「你有乜權叫我唔好做？」
有少少自律性都會識唔好丟架

中間一直有殊佢地 有叫靜少少呀唔該
不過都係細細聲講 我都怕嘈到人
點知佢地完全唔理我咁 可能見我𡃁妹無乜威脅性？
完場我大屌佢地 佢地就嚇親了

會on99拎住個銀仔周圍敲嘅
都唔會係有教養嘅人啦

原來冇權叫人細聲啲既
但係人地就有權製造無意義既噪音

我叫你停係自私
咁你同大家分享電話既播放內容應該就係大公無私喇吓話

原來閣下咁偉大 辛苦哂

無教養你咪由得人無教養
同你有無權阻止人兩回事黎

無家教嘅人先會諗：「你有乜權叫我唔好做？
又講埋啲唔等洗既野 果條友無家教又如何？關你咩事？

製造無意義既噪音定義下 唔該

同埋我唔會比我部手機係公眾地方出聲
麻煩唔好以為我幫果條友講野代表我會做
我都想屌柒呢啲人

得喇得喇，你可以落台啦，畀條樓梯你，好聲行呀

試指出"用硬幣不斷敲擊扶手"所帶來的得益及其意義

駁又駁啲唔駁啲 下一行仲有你個"自私論"架

你都係返返入波台吧啦 唔好扮中立喇 有下台階就好收喇